今日Game 6 勇士對速龍 應該如何反擊？？？

點打？

有人先得ga，人影都沒呀

聽日喎

定後日?

其他地方反擊？

主力傷晒
已經拖多左一局
唔夠球員la